[Switch]集合啦！動物森友會｜動物之森討論區 (445) 大妹真係好愛蟲蟲

1001後用右上三點可以 「以此內容建立新主題」

•由於較時間玩(TT，時間旅人)太多不確定因素，出現bug恕各巴絲愛莫能助
•Post超長交易list時請用五重引用(如下)，以免影響討論

[quote][quote][quote][quote][quote]內容[/quote][/quote][/quote][/quote][/quote]

買GAME / 遊戲初期常見問題
Link:

特別版主機請幫襯UNY/APITA/AEON/豐澤 (唔經代理拎貨)

An/iOS 「Nintendo Switch Online」app
App Store下載，可scan設計QR code，可以打字傾計

實用網站
排隊網，菜價，外島，自製QR Code/主題曲，計種花，物品大全

實用攻略
真假藝術品 (Google Doc)
英文版全攻略 (Google Doc)
風水
外國整理種花擺位攻略 (Google Doc)

7月30日早上9點 夏日更新Part 2 (ver 1.4.0)

更新內容

1. 花火大會 可放自製煙花

2. 神婆夢遊 上載自己個島俾人參觀 [需Switch Online]

3. 新items "牛郎織女の日" / "花火大會"

4. 壞機Save Data回復功能(sort of..) [需Switch Online]
-壞機經任天堂維修後先可復原save backup
-Save data轉移至第二部機嘅功能預計今年內推出

下次更新: 秋季(萬聖節活動...等)

死肥數我推完你又打個咁既標題

1001

3001

最近新玩，得自己一個玩，有冇人可以開放個島比我參觀

又去左數巴個島

me都係新手
有機會黎行下

新起果度覺得點

而家可以發夢去人地島參觀

DA-4596-6469-3146可以去呢到玩

新手留名

agger

仲行緊
夢入面既流星係咪都係假

我今晚更新果陣係有流星
但你許左都冇用

個標題

點解 到底點解

下一個你搶到就係另一個標題

我好少見佢黎呢度

玩壞左肥仔數個島

抄我
有D位用戲劇會好睇D

放左梯比你地係for新起果度用

再玩

留個名先

去我島

留名
有無人有白燈柱同我換需要6支左右
我得啡色

唔係你戴咗個天使光環都睇你唔到

新人留名

聽日嚟
唔舒服咗成晚，早啲訓

去訓即係發夢

只是躺一下

進入夢境

大妹真係好愛蟲蟲

Alles okay? Du sollst mehr im Bett bleiben. Gute besserung

笑死

如果搶唔到

好鍾意呢個角度

拎左相咁耐先發現張瑜句金句

你門牌幾多號啊

好片重溫

肥仔

你地夾埋

連櫻仔都咁

肥仔我鍾意你神社果到 新果到都幾好瞪

既張瑜

我未開啊，想整好先開
不過我聽日可以開島你黎俾d 意見我
整左大半
同埋開島我可以變領隊帶tour

唔好再講 呢啲吸引力法則黎 我琴晚見到 嚇到我即刻入房 喊出黎

新手想搵人同我換白燈柱

好啦唔講

蟲蟲真係好愛大妹

好
去拆島

我唔係白
利申 新手

感謝新手回覆

OoO

正唔正見佢係到 特登影多張黑白

豆腐仔 鈴木有 用機票同你換好冇

又黎 開相機cap圖法

明明依家仲可以隱藏相機個ui

btw 又夠鐘睇R聯
今晚想睇疤狗收皮
陳巴對唔住

疤點會收皮

難得布斯基斯 維度爾 都要停賽
防中位得拉傑迪 後備全部幻幻
最好機會收疤皮架喇

話左

好燈

走極都走唔到

屌你啦..

食哂飯沖哂涼先發現仲係肥仔島

早晨阿J

想執島，但冇idea

發下夢周圍玩下先有個迪士尼島好想去

我唔知後山點好，又想D動物住散D

我都唔想啲屋咁近屋但我開左好多個p

犧牲沙灘擺2-8p

佢平原點擺都得啦

又訓過龍

新post LM

刷動物歷程

收工

原來啲動物會自動著返我上星期送俾佢地啲和服
等我仲驚佢地唔著要送多次

好呀

屌拆完啲野後悔左
完全唔知整咩好

我都有野諗緊

你起碼成個島完整
我個島一忽忽

整大妹囉

有諗過
所以已經鋪緊番做草地

點解會有動物自己搬入嚟？
又無外島邀又無住過露營地
第七隻，我一起咗間屋就自己入住

叫閃電

Everything ok? You ... in bed.. Good ...
我淨係識呢啲

有空地就有機會入 你唔出去搵或者去人地島接既話
第二日狸克90%塞人俾你 閃電算正常

休息多啲

我以為係起定先搵
原來係出島搵完先起

係起左先搵，但你起屋個日就一定要搞掂，唔可以等到第二日，否則佢就會塞動物俾你

係起完屋 再去外島搵 但唔可以隔日

係起定先搵喎 起完空地你出外島先會見到動物
今日起完你聽日凌晨五點前唔搵既話 凌晨五點後就塞

你仲要唔要呀

塞閃電都算好彩
又唔係中幅射既樣/色
仲要係少見既正常樣暴躁

真 識得有人塞左阿四

咁刺激

岩岩琴日先玩 有冇人可以加個好友一齊玩下
唔想一個人玩

多d上黎吹水啦
我都係新手
佢地好照顧我

各位新手記得去數仔個島發夢 佢係芸芸新手中發展得最好果個

DA-4596-6469-3146

宜家第2日 整緊商店 但岩岩先知原來唔可以食完水果掘石..
搞到宜家個島石又冇 又唔搞哩數去第個島
完全唔搞鐵礦石

真我都知好彩 上網睇間屋好似係音樂屋

做咩打字都有鄉音 係咪想講唔夠

佢間屋靚啊
隻野個樣都ok
係暴躁聲難頂

我都係新手
以為得我一個遲玩

打錯字
係 唔夠鐵礦石

我唔介意 因為想集齊哂八種性格先
聽人講不同性格好似有不同表情 diy送
所以想儲齊先

diy可以周圍換
但表情一定要自己學
學齊表情就唔洗理性格

我而家性格仲係得9格選擇
睇人哋啲影片有幾十個性格
點先有咁多

表情，打錯

提升親密度
姐係每日講野 送禮

等D動物心情好教你

係咪表情愈多系統會自己擴大表情格？

唔係
表情環唔會擴大
全部既格數亦一早show哂出黎

貴族大衣可以襯咩褲
今日商店有賣
仲有后冠、浴衣、木屐

翡翠 倪兒正呀

新手求黃金柏
棕白以外既色

貴族褲子

我都諗過要唔要再送

咁約交收？

好惡

你做乜野

大妹同我換唔洗住唔該曬

鹿鹿
我覺得好多隻鹿鹿都靚

GG你好番啲未

轉頭寄 好似有藍灰

我島好多成熟連埋呢隻第四隻啦

無問題幾時方便
有幾多碌

鹿既我仲有音音

唔著褲

屌你
次次D動物坐上凳
狗衝坐上去
開完相機
佢就企返起身

我四隻休閑

寄左黑 等小J寄藍
我想要你有既色 我得藍黑

我出名懦弱

下次交換

atm買要聽日 你要六支？

要5支得唔該曬大妹

係咪你臭仔

點換

多謝呢位新手
你唔講我都唔知有貴族褲子
玩咗幾個月見都冇見過
呢位新手好勁

咁我同佢講到貨話你知

玩得幾個月就想扮老手

新手要求小G今晚同我睇煙火

新手想問下草欄點先會有

四月果陣有個世球日活動拎架

用票收風信子燈有無巴絲有

同然然買野 佢有日會比你

@數
原來我都係得藍棕黑

我記錯左？！

又恰新手
我冇藍啊

你要成品定卡
兩樣野都唔值得用機票換啦

no
2種方式

之前好似係活動 但我5月尾玩
有日我想同佢買種子就送左比我

fb group 2樣都有價有市
雖然都只係cheap野

訓醒冇事
尋日飲得太多咖啡，搞到手震頭暈心跳快

成品啊 仲未種到紫風信子

寄左
check完圖鑑 另外兩隻色係黃同白

寄咗個黃色比你

仲差咩色我齊色

我以為我衝出黎

再黎多隻鹿我就整鹿島

齊喇

咁都好起碼遲玩都會有

唔好飲咁多啦 我麻麻地咖啡

你而家有邊隻

Ich trinke keine Kaffee weil ich Kopfschmerzen haben werde

音音同倪兒2隻

你開個密碼島
我速遞

好

我有布鹿斯同娣雅
最想要彼得

唔去lag機島呀

整極都整唔到彎位

下隻係咪要西卡

又打壓

之前我都有初始娣雅，佢開完生日會就話要走

你冇dl齊咩
同埋咁整唔靚
佢預你曲曲折折

可能呢世都係得2隻鹿

好啊執島執到好頭痕

我搵戈個得9個樣式
依個都係鋪係到睇下咩樣到時再執
但我曲唔到呀！！！

北半球島主 留名

9個點會轉唔到彎
呢D地連續3次用同一個我會接受唔到
你仲要一炮過用咁多
btw 9個即係冇得一格橫一格直
有D彎位仲分埋粗幼
我都只係dl左9個基本加一格橫一格直

歡迎

大家DIY齊曬未
成日島民同瓶中信都重複
心好累

北半留名

我都未佛系等

得左啦頂依家都係鋪番曬成個島係草先

未 但已經唔想執樽啦

淨係花圈花冠都有排儲

即係呢D

但傢私好唔夠用 成日都重複

你戈個咁幼好靚

重複都可以好好玩

你想要邊種傢俬嘅Diy

你鋪得粗就唔會靚架喇

搵過個先依家最少都要成兩格先係條路

仲有個玩法可以唔洗連住
XXX
XXXOOXXX
XXXOOOXX
XX
當係咁先算
O可以用D預設既一格格打散佢
又可以配下D石仔

亂左添

1212XX
XX12XX
XX12

好難捕㗎
好似啲真貓貓狗狗咁，部電話一對住佢哋想影相就走

12同X分別係咩

我冇dl幼彎冇佢地咁靚

見到 Facebook 好多真老手呀 啲人倒數新年數到 2047

今晚要煮飯 可能冇乜時間

新po留名 留定名睇煙花

我覺得你個都好靚

大概係咁
我暫時就未應用
但咁樣唔洗咁悶

多謝你不停鞭策我
淨係識 I don’t drink coffee
查咗字，咁你飲茶呢？

唔該曬數仔
好有心教

飲茶唔會頭痛但係麻麻地飲茶 苦
除左凍檸茶

去酒樓通常飲香片 or 普洱 唔會飲太濃

雀兒喜冇見過

你睇網上D人D島
靚果D係可以將路呢個概念模糊化
唔會一板一眼咁相連埋就算
再配合迂迴就唔會悶
我定哂形太多直路

搵下島去夢遊先
我想重整都係因為唔想再四四方方一格格

我懶大執
所以先將D地板砌下圖案

其實係想多啲野揀就算
因為個島第一次大翻新
可能學上面位師兄話齋 嘗試下用手頭既野整左先

但係普洱係濃
我好唔鍾意飲普洱溝水
但係去飲茶好多人 default 咗普洱就要斟埋水溝比我

我睇咗啲特別係「森林風」都會咁做
做得靚嗰啲就好似你咁講好似冇「路」咁，彎彎曲曲又好自然，仲會引導埋你行去嗰度
好難學

係啊
迂迴算易學啦
我個新景咪就係為左實踐而整

我係四四方方一格格咁樣個島好行啲

太好了

稀有種

雀兒喜Switch版無架

加油

我目前都仲係
但好悶同浪費左好多位咁

我想要個監房Wallpaper，有無人可以施捨

我仲有一半未整，都諗唔到整咩好
不過整左我就無位種花
都係種曬花，又炒夠菜先整埋個一半

DA-4596-6469-3146

not mine

聽日開始又可以賣菜啦

今晚要更新多次

呢個係夢境門牌

豆腐仔來不來

哩個DA字頭係夢番地code

你要訓上夢美張床發春夢打code 等於去人地島但係唔使人地開

唔得咁架喎

"請問有冇好心人開放俾我參觀下"

"我想去其他地方搵鐵礦石咋"

鐵礦石要出外島啦
人地既島未必比你攞資源

今晚？

唔係露營床 另一樣野

一齊煙花？

你依家係想去人地島偷野喎

咁今晚見你

係咪姐係地牢牆紙 我有可以俾你

純b仔

其實呢，你個島有6舊石，一舊石出8粒資源，剷晒6舊應該會有十幾粒石，連剷2日就會有30粒，而且你同啲動物傾計，佢會另外再送5粒俾你

你玩左幾耐？

新手唔夠木材
有冇人開島比我斬鳩哂你D樹

一開頭冇撐竿跳冇梯可能搵唔晒六粒？

我果陣被carry所以唔係好記得啲位置

oh my god，打爆石就慘，1日只會生1粒
你用到哩數換機票未？去外島剷都有4粒石

去偷咪得
做咩要浪費自己D哩數

我新手
有無好心巴絲開島
放我入島偷錢偷花偷石偷機票

好似貓頭鷹黎左就有跳杆同鏟
我都唔係好記得

因為你太新 我諗過完第一星期就有發夢功能

佢有冇俾哩數卷你 可以去外島搵資源

原來可以咁樣慳里數

因為你要係十秒內，剷同一舊石，剷曬8粒資源出黎
你手慢就無野出架啦
你剷石個時有無挖窿頂住後面呀？你剷幾下後退左，就唔可以十秒內剷曬8粒資源，就好浪費

識點掘石頭? 有反作用力

另外石頭出唔同野 如果掘到好少你想要既野 可以試下re game再掘
不過有壞save風險

慢慢玩啦啲石會出番黎 唔好再食生果然後鏟佢就好

你以為個個想嚟你島參觀咩
攞資源咋

補張圖比你睇

點解呢個post咁多好人架

盡⋯⋯ 快

good cops bad cops

放過佢啦，頭先見佢都好誠心咁道左歉

人哋咪講咗 sorli lor

係，嗰三個窿要喺正你後面。 同埋盡量企中間啲，企得太邊都有機會郁走

前言不對後語
如果本身就覺得外島係其他人既島
係單純覺得可以去其他人既島拎礦石
點解第一句係問有冇人開比佢參觀
而唔係大大方方問有冇人個島可以比佢拎礦石
睇唔到邊忽真心喎

其實google/youtube都好多新手教學, 可以睇下有咩冷知識先
講哂所有新手要知既野架
有埋開game頭10日要解既任務添

兩個都得 三個會穩定

＃1
阿窿整得咁辛苦 原來無乜人睇

係，咁樣唔比個人仔反彈同埋你要㩒得快，咁就可以一次鏟到8粒資源（石、土、鐵、金、鈴錢），第一次成功仲可以解鎖其中一個成就，會送哩數比你
記得唔好食生果鏟

唔識剷石就算有10個好人開俾佢剷爛曬啲石都無用佢咁樣剷法都唔會有30粒
btw懶人包入面個攻略好似都有講

其實掘一個都得 無咁穩定啫

大家教敲石其實唔洗咁detailed啦
自己上youtube睇一次乜都識

著靚靚見你

參觀=拎資源

置頂嗰堆睇哂未？
呢度唔係唔幫人，但係如果冇試過就伸手/ 冇禮貌/ 扮唔識但呃嘢嘅話呢度好惡㗎

我係話如果有咁嘅人！我冇話係你！

你開個密碼島俾我放低啦

你終於認你係痴漢

你不如認下名
Going絲啱啱先好仔細咁答完你問題黎
佢係話「如果」

痴男不痴女

唔知一陣收工會唔會見到美女玩動森

唔知規矩

Was heißt 痴漢 auf Deutsch?

你係咪揾我

仲未訓

我都係查字典

等我一陣 開機

今日訓到下午4點先起身

小姐你喺外國喎

唔好意思，一見到美女兩個字以為你揾我

工業風果個島真係世界級

新手揮手區

邊到邊到

8789 0433 6455

應該都好多人去過

搵唔到喎 你係咪開左好友/最佳好友島

我差唔多收工 返到屋企再帶俾你啦

我琴日話搵衫去迪士尼 我又唔記得左

好呀 我閂咗開多次

等我返屋企

痴漢

都話等我返屋企 好頑皮

我放低就走

唔痴巨人

好頑皮

大家係北半球定南半球

北

北半

西 講緊個人西

笑左

點解係隻猩猩同我一齊住

南
乜無其他人南半咩

睇嚟係阿四

正常都跟返現實既

係

樣板屋遲早都會送走
唔怕啦

係時候送和服啦

好慘你咁都中槍

多左咁多新人既

準備好睇煙花未呢

有冇人開島 今日夜訓可以玩多陣

我今日送哂希望聽日會著

有冇大佬可以開島俾我哩個新手去睇煙花

入邊個島睇

我都想一齊睇

求橙紅紫藍綠聚光燈

去你島睇

荒島黎 無打卡位

新手岩岩加入
有無人可以比我加fd子

我都睇過，光害個part 真係好痴線

今日咩事...

開心放暑假+多左人隔離/wfh

開始

推

呢個等蘋果上水會唔會易搵d

有冇圖睇下

求其一隻都冇

Studio spotlight

俾左藍色色
仲有支綠色但要等聽日先寄到

寄支橙俾你

13妹

開唔開島睇煙花

開心放暑假

有得放都開心既

收到非常傷心絲(?)既雙星仙子海報
雖然我已經有了

話說聽KK唱歌 佢係咪會俾我冇既歌我？

招人一齊睇煙花

ys

差紅紫

差咩色

成個島可以影相既地方

寄左紅色

咁應該有排先齊

寄曬

我島乜都冇架喎

監獄日常

我呢就冇所謂既 all islands matter 唔會笑人平原

岩feel

遲左返屋企，冇叫你過黎添

想買連發手掣了

哈哈我覺得個2隻野好搞笑
你送俾下一個啦

抽埋野都冇人開既話

其實今日狐利換個啲禮物係咪同上星期一樣
係嘅話我就唔換，佢上星期呃左我十萬蚊

一樣架

座地嗰隻？我齊色，但係我要再再再夜啲，你仲爭咩色再召喚我比你啦

唔換咁有咩玩

櫻仔呢

志在影相渣我

我上次個啲煙花仲未放完

差個監躉橙

都係人地送俾我既 謝謝你

有冇人想黎我半個島行下，淨係整左半個，其它地方一地垃圾
完成左大洋洲、亞洲、歐洲同北美洲

想

code，快點

做咩對我咁好 又送野俾我

我又要

開到幾點? 我就黎要去食飯

你黎就同我講聲，我想文字導航

我都差唔多食飯 預我八點半後出現

ok, 不過如果無人來我會去frd 度玩陣先，可能夜d 再開

見你係痴漢

訓覺算

我改邪歸正了 唔gay

我開我開

唔洗開啦聽日我開你黎啦

我齊哂，你比爭咩寄比你

我都唔知爭咩 遲啲對下先

係到

開始咗喇咩

光害

光害加強版

你會唔會開島？

未知

順帶一提 我friend棄game 俾咗好多art pieces我 等我整理好派街坊

13妹等聽日？

開島？聽日得呀
派art pieces既話就未知

我fd唔玩都唔比佢d家產我

邊個黎緊

去邊個到睇

我益你

不過我估佢刷返黎

多謝先

好人巴上水睇煙花未 又話應該得

試下去獌區搵佢

仲有四個鐘！

頂 佢獌黎架咩

時間一分一秒....

大妹開島一齊睇煙花

開左島

開左朋友島
開到9:15

頂你又唔早啲

已經掹晒成個島啲雜草 仲係唔畀我整斧頭

斧頭關雜草咩事

斧頭個Diy唔係商店買咩

冇人黎

冇得買 得個第一次DIY同埋彈弓DIY

now come

大妹島好多人

到我食飯先，一陣再開島
頭先帶左兩個tour, 雖然唔知係邊個會員

等你食完飯我嚟

有無人今日有動物走

冇人揀既我想要舊石

我想要個假遠古，我而家做裝飾鴛鴦左
可唔可以用個真既同你換

我疤

遠古係咪最前好矮果隻啡色野？好呀同你換 聽日夾下時間

冇問題

睇煙花未

上星期單機睇左

我要曹賣

貪心地想要真星空假雪地

左邊假架

俾你搶先一步

我要左

陳巴

平時見親都真
想要假

想要真最後戈排個像

比大妹燒patpat
仲有係角落掛機嘅..

右下角或者右上角都得

你係咪肥仔

豆腐b

大妹b

名係肥仔日本

有冇島可以玩煙花

名係英文

點解你又有咁多畫
想要真石碑左邊幅畫

Q仔要左, 咁我想要真畫最下果排右二

想要假浮空個隻

浮空係咪貝殼女人果張？

地下個石像呀
要假 唔要真

假有人要咗了

終於寄哂依家訓了

因為我friend棄game俾哂我

辛苦晒

唔怪得之, 上次都冇咁多
anyway多謝哂

我2p間屋仲有藝術品但未有心機執出黎 遲下先再執

多謝13

唔係有兩個咩

左假右真。。真先有2個呀

真既就有兩個 假我有 你要既我可以寄俾你

多謝13妹！

攞住個氣球跑，之後仆街個氣球飛走咗。。。

咁唔洗了
多謝兩位

不用客氣

狐利賣既野 差唔多啦

講巴。。應該左右不分

豆腐

sorry無睇清楚

佢唔夠訓

thx 13

其實同house MD有冇關

咩同house md有關？

你個名

新手！而家有冇人可以開個到俾我入去摘水果，我個島得蘋果😂

多謝13妹

我開account 果個semester 讀13個credits

死火了。。好替你擔心

no problem!

全面進場 頂唔住 我都走先

多謝13絲有時間就mark抵爭咩kk等我寄比你

要唔要DIY

數仔提供果個工業風格島好癲

博物館前面係兵馬俑軍團

好似話有hidden songs 係咪都要靠我去聽演唱會先拎到？

唔會lag 到仆街咩

13！！

咁少可能加拿大同香港唔同計法

想睇下呢到會唔會有人間唔中上下島一齊玩下/賣下大頭菜
玩左唔係好耐 又冇乜fd仲有玩 一個人玩又悶悶地
有人加好友再post ID

去親日本人啲島都好lag
啲frame要load

睇黎你冇追post

去某D friend個島都係lag唔知係network問題定點

正常係讀9 credits 但我take多科upper level就加多4 credits 香港讀好似好chur好多咁

呢到個個都會一齊玩架上黎一齊傾一齊玩啦

哩到全部富豪嚟 好少買菜 不過有時可能都有人開高價場

可以多啲上嚟 有咩唔明可以問 不過睇完#1樓攻略先 同埋唔好隨便話要攞野摸野攞資源 我地唔太nice

必去發夢既島：DA-4596-6469-3146

每個sem 起碼16credits先畢業

可以多d上黎一齊傾, 間唔時都會有人開島比人上去影相/生日會
呢度好多人都冇再買大頭菜
不過有靚價間唔時都會講, 但限朋友多
多D上黎自然會add到fd
真係aim賣菜既隔離有大頭菜post/上FB/turnip exchange/ac room

呢到大家都係新手一齊玩間唔中都有人開島比人摸下妹參觀

我地好少人會讀咁多 冇social life讀過15 credits搞唔掂 完全冇social life 唔啱我依啲懶人

基本上唔點去人到拎野 志在間唔中上島玩下影下相咁
唔知係太遲玩定點 冇乜朋友上島玩下好悶

你睇咁多神級
我唔好意思叫你黎

3隻隱藏你要打名點先有，另外1隻就生日送

我覺得直接講到明 係黎摘又唔大問題喎
好過你話黎參觀 但被人發現係度搖樹

好啊 之後會上黎多啲
單丁友玩有啲悶依家仲摸索緊

而家有妹有星都冇乜人黎

I see I see. 星期六試下先 thank you

果單我覺得佢只係真心膠左以為去人黎參觀可以順便拎到資源
解釋返其實都冇乜野既

hidden song 好似淨係可以聽
但冇實體cd
除左你的生日同兜風

我覺得都算okay既 但有人應該覺得佢冇禮貌又用emoji之後鬧佢

邊有得咁比較

我好想要星轉星座後一次都未許過

我而家ok,你黎唔答

要呀～～～～

得error個3首歌無碟拎
動物城鎮 前天 兜風 全部都有得靠點歌拎
你的生日就等生日啦

我仲未齊啲diy多數見人開島比人摸妹都會去

唔係訓左？

我可以呀 有冇其他人一齊嚟

有架喎，你要打足晒個名先有得送

無禮貌又emoji都唔屌得
所以我先留左句呢度咁多好人
5p字emoji 呢d一見到就開得波啦

下次有嗌你

頭先wanda 話想黎
唔知仲黎唔黎

夢中覆緊

日文名個幾首？

你話我

我可唔可以黎

我的生日仲有一個月

好ar, 一齊黎最好

都係去痴人咁耐以黎兩次 去人地島一次一粒星座

Arr...我記錯左error 個d

我都想黎參觀下

here

冇你份

動物城鎮,前天,兜風呢3首打中文都搵到

哦冇野喇
我以為你講緊早D果單
呢個唔計emoji冇咩既

咁我開一轉
等齊人就開始

再聲明多之我淨係整左半個島
另一半成地野

黎呀黎呀

咁emoji呢

早啲果單我冇乜印象 好似話拎資源

其實emoji提左先都OK啦
又唔洗下下開人波
除非真係好冇禮貌姐

yo8強見

要提啊

之後對咩?

所以咪話你地好

入鄉隨俗 唔小心錯左都係錯
被人開波都唔怨得人喎
不過唔知仲有無 上連登勿認真 呢句
以前既人被人圍屌咪潛下水 過幾日上返水就無事
最多被人笑下抽下水
依家好似錯都唔屌得咁 又起哂鋼

唯有等拜狗收你愛隊皮
我愛隊 唉

保重身體

遲收工到和服都送唔切比佢地
好崩潰

咁冇話一定係點先係對/錯既
呢度game post又唔洗好似出面咁認真
我覺得可以先叫人唔好用emoji/5P字
又或者講下笑咁mean下先
下下一黎就屌9新人又無謂, 咁當然我都認同少上連登會好易起鋼
不過personally我頂唔緊5P字多好多
呢個唔係連唔連登既問題

比好人巴放左飛機留字

被人玩弄感情

仲有一個鐘！！！

你都放我飛機

又咁夜

72NGN
朋友島

傷透了心

哭能左

你開啦，你俾6個蘋果我，我俾1桃1啤梨1橙1櫻桃1椰子1竹筍你
你拎左之後，種落地下，隔幾日會變樹，你到時自己再摘再種
btw椰子要種沙灘，唔好種錯係草地，否則唔會生

我寄番票比你啦大妹

唔好啦 仲有三次

頂我覺得世人會開始覺得我特登

唔該豆腐b

好腿訓 無力玩了

未有煙花

我唔該你就真

你係拜仁？

今日燒到豆腐pat好開心

多謝捧場

多謝浪子巴導遊帶領環遊世界

下次燒番你先

最後人形蜈蚣

玩得好開心 多謝哂

比你打到好痛

寄左帽比你

FVG4J

係洋蔥 我落左洋蔥

唔該晒

獌

搵唔到島，有無打錯/ set左做朋友先可以去？

等你開比我玩算聽日

55HDD

BHWCB

我禁左相機打唔到

唔係兩次咋咩

仲有兩個鐘先有

都係唔得呢，你過黎啦

新手抄燶大頭菜
第四期諗住星期三/四 賣
點知仲係咁跌，焗住賤賣

第三/四期去到最高就要賣喇 慘

同買入價差30蚊唔抵ma

今日星期日喎

你係咪入錯data去預測? 正常四期都會有100尾/200頭
你今個星期中遞減先會一直跌

下次去人地個島賣啦

薩爾達傳說咁款

你d生果換到未

我俾左佢了
唔知點解我去佢到就唔得，佢黎我到就得，到底咩問題呢

係咪個密碼set左比朋友呀

今晚 miss 咗花火大會 下星期 join

聽日去13度

而家黎我度都得

轉行做佳敏打手

今個8月有5個星期日下星期大字報召喚

肥仔數

你拋棄我起到身就踩13妹場

應該中午12點到1點開 有人黎就話我知

想見你但我未訓得著

要左佢

安索尼間屋好靚架

成日都咁夜訓

佢咩人黎

罙經台玩左玩，訓先

生日快樂

多謝浪子

雙彩虹LM

多謝豆腐

有船 四樣都假

新人留名
已經諗唔到改咩好

有啲野做 應該2點先開到

最後一張樣板屋都要走了 後日又要燒機票

目標

應該 余子醬/娃娃

識貨呀

希望今次唔使90票

集氣比你

余子醬我遇過幾次都無收到加油

打你

你唔係話你想要茶茶架咩

咁加埋落去

返緊工 舊相 LM

我以為你會刷返上次刷唔到嘅動物

蟹蟹早晨

唔好意思大家 我有野要做今日開唔到島

下星期

上次目標
魚子醬
爾光
檸檬娜
玩具熊
娃娃
軟糖
彼得

爾光上次刷到 雖然話齊表情可以任意刷 但係重複性格啲對白會好悶

我地遲啲先見到

新人留名
想問有冇tg gp

有咩呢度唔講得 要用tg

傑克嚟露營

岩呀，我邀請佢返去送件心型圍裙比佢，佢又着出嚟先正

我想睇有無人個島高價收大頭菜

點解呀你要去邊

今日星期一
當你真係搵高價菜
連登有另一個post for炒菜

Thankyou
有無話星期幾會收得高價啲
第一次賣大頭菜好怕蝕錢

個個島唔同
但至少星期六 日 一 無可能高價

我見有人講二 三會高價啲
所以我都諗住聽日先睇下
同埋呢 我聽人講朝早同晏晝就既價有機會唔同 係唔係真架？

有啲緊要野要準備for聽日今晚玩唔到我地過幾日見

12點前同12點後唔同價
你可以用#1個大頭菜網mark住
佢會幫你分析埋你幾%第幾期
三期代表有高價
波型多都得百幾
四期有可能會有高價
遞減可以放棄
我都新手黎講錯勿屌

過幾日見啦加油

Thank you tofu

三期200都有人試過

等我睇下先
Thankyou

識玩啊

傑克係好鍾意女僕裝架

我試過三期206

唔洗客氣

我玩過最多嗰次得386次次發達冇我份

我都係垃圾game

多謝

又1001

壞post

你黃金柏 同 射燈 齊色未

你想推二百幾個 post ？
你仲要唔要聚光燈呀，陣間返屋企訂比你

大家都好關心新手數仔

每日一關心數仔近況

齊

原來露營地黎左張瑜

燒左佢黎食

留名

恭喜晒

開心羅博比咗相

condom 走得

我放走頭2隻個陣都係咁

一切都只係數據

係咪但佢地又係樣板屋果啲

但我想蕾拉走
我有3隻靚狼

樣唔可愛 又樣板屋
但放走個下又有少少唔捨得
不過去外島搵返隻更可愛就得

後日刷

開始無位放野.斷捨離好痛苦
你地點處置多?商店賣,送村民,定同其他玩家交易?

快啲去巴獵島留倩影啦

妖艷眼

清倉我會果斷賣送比村民會改左佢地原本間屋我又唔想

提左我今晚去影

賣
反正有得買番

你仲有聽日嘅

每500萬會有多1600格

佢隻眼真係不得了 佢都比咗相 但佢就唔走 同埋佢係頭2隻嚟

我試過呀激死我

咁㗎咩
炒菜炒到600萬收咗手

整狼島

有無人想要花?

啲狼着衫真係靚啲

我諗住揾多2隻

我實會唔記得要較鬧鐘提自己

係咪講緊2345678p

如果我再黎鹿既我就整鹿島

我隻太平着衫都幾靚
我仲有李察

我岩岩特登去睇邊隻係蕾拉 佢對眼真係

頭兩隻真係唔抵留仲要樣板

陳仔

Dave大大執島？

太平正正子

勁多花唔想要
依家變緊平地

係咪要加入大平原行列

我都掉左好多花

hello dave

大妹呢排叻左

嗰日露營地有松鼠 我唔知係唔係save咗 點刷都係刷同一隻。之後我放棄咗松鼠

除左藍玫 紫銀 紫三色都有
無人要我 就黑洞曬佢喇~

咩叫呢排

好攰
想搵幫手

唔會係小潤架可

睫睫走戈陣我都好sad

幫手鏟花？

係咪但又真係唔想留

係黑洞!

我明

車真心咗

係最後都係走

孟珮

晏啲你未黑完開島幫你黑

但另一邊又好緊張今次會帶咩番黎

HB

心傷多陣就期待下刷咩

唔係小潤就算

我都試過2xx

孟珮都好可愛

食完飯之後得閒 可以過黎做剷花師

你想要咩呀

我最愛純b

冇乜人有既順眼

無錯下次會更好

發達無我地份

補番李可遺照

有冇藍風信子

原來你個島咁多狼
唔怪得要放走李可

上個禮拜572，開左島 自己賣左一轉

期待了

身體健康

其實我想講見到某個島名我都諗起secret base 〜君がくれたもの〜（10years ver.)呢隻歌

係咪數仔個島

多謝大妹

可能或者應該係其實我呢度個名同game 名connect 唔到既

咪數仔島
愛醬大勝利

係啊
我島歌

漏左D野

那個了唷

無錯早知要羅博

小潤要黎啦

再見啦

去得太少

有得拜面麻

召喚
講極唔聽
Wanda
醜醜臭臭的

今日有船

三個假野
大衛 蒙羅麗莎 達文西
請出招

我第一隻都係雪莉，我都明

讓俾其他人 有齊

想問下我岩岩dl左Nintendo Switch Online淨係見到voice chat點先可以連落動森到打字

有

唔用voice chart

Connect 隻game
Click 入隻game 度
聊天鍵盤

不過要係動森開始畫面接-號setting 左先

佢都ok 想要再靚啲

恭喜

咁我又冇咁大期望反而有少少想要章立娜 想睇佢地三個一齊玩

係囉 好唔知點咁

櫻仔

你得閒嘅叫我
或者我要9點鐘先得

大妹

大妹又有新歡

已經係動森開始畫面接-號setting左
跟住重新開電話個app
但佢話我發送失敗佢話當線上遊玩時先可以發送

但我部Switch依家已經開著緊動森

博愛大妹

開島

咩新歡

新歡 櫻仔

讓比其他人我有啦

大妹係我㗎！

我三樣都有

我我我想排隊 David 仔

要個平原做咩

頂

被你狠狠地拒絕

係我架

我哋切開大妹分咗佢

啲女女全部都係我架

GG

我要上面

我地黎啦

我頭先寄左野比你 唔好喊啦

我Nintendo Switch Online電話有依個畫面但動森個電話裡面到冇

動森電話冇哩個畫面嫁喎 Switch機直接㩒R就係打字

但我依家已經開住動森再用Nintendo Switch Online打字佢話發送失敗

原來大妹

咁大禮

add左

全都要

一個都唔讓

幾點方便嚟買

解成就特登揾人代工

邊部分都一樣架啦

你方便我就開機
我食完飯攤喺度做緊廢廢

射射你

開左

你連咗switch acc未？

猴子黎講佢算係比較好樣
但我對大姐姐既講野方式真係幾冇愛
鍾意既好多係晒悠閒度

你意思係咪動森一開始咁-整入口設定個到
係既話我有咁

@13credits
幾時方便trade 遠古

手機app連自己acc，你喺手機app右上個設定睇下有冇連到先

我想買衫⋯⋯

買啦 唔使問

我掛機做緊其他野

清DIY:

終於見到傳說中嘅貴族褲子
我想返一返去放低衫再買褲

冇時間喇喎 你做咩唔直接放喺地下先

有連

之後再買
Danke

想黎

快 冇人好悶

Bitteschön

島上有老人院爆發群組小心

個app用到了原來係自己個島用唔到要去左人地個島先打到字
不過都唔該哂你地

自己倨島如果有人來都用到架wor

自己島都用到
你未開島姐
自己一個係個島度打字把撚咩

明了
頭先因為岩岩得我一個係自己島

岩岩dl個app諗住試下用呀嘛

開島比大家啦

你之前有黎睇過我個島架
不過我又改左某d位

哦
有d印象
咁你睇過我島未

有夢遊去過
最尾盪失路要靠call直升機走

小潤要走了

咁twitter d島你唔洗去都得

你放？！

大妹表示

大妹可以接

放左?

遲啲幫pk鄧改口頭禪做忠誠勇毅

我有去個幾個唔同既島睇差唔多全部都要靠直升機走
係得其中一個係可以靠撞彩行得返個廣場到

十分驚訝

同日放接唔到啦

我個島D路咁簡單都要直升機

做咩唔睇地圖

我都要夜啲先得可能要十一二點 唔好意思

其實有睇但都...

想睇你玩迷宮島

比佢挑戰左大妹島先

係我個島走唔到既話..

平原都走唔到

一望無際既平原 走唔到既話應該係入左結界

好似錯手放左

想來

仲有無開

開2P挽留啦

試試先

新手規劃緊個島 想問下玩到後期其實係唔係島民住宅區唔常去？如果唔常去可能放佢哋遠少少

唔緊要

你哋係點quote我上一個post嘅嘢?

無緣呀你同佢

五分鐘後到

來緊

日日都要送禮物 好難唔搵佢地喎

好似仲係呢個po

莫妮卡要走了
有冇人想接

個島有幾大
遠極都係島入面

惡

長開個地圖喺右下角會唔會幫到手

數仔今日係咁鬧人

平原太大，分唔到方向

咁都叫鬧
你真係未見過我點鬧人

岩ar
正所謂沙漠同平原最易盪失路

快D直播
大妹飄流記

假畫

蒙羅麗莎 達文西

有冇人要

做咩逼人要

我仲有數仔果隻

弱撚智

我係咪應該學人轉沙灘

已經係屬於大妹

邊有

剪左啦一早
佢依家果對耳仔假架

01749

我連

已經開咗商店一星期 除左開張見過娟兒之外 佢就無出現過

我係咪中bug

唔好嬲啱啱夢遊去咗你個島學嘢

隨機既

我又連

唔好學我
要學學大妹
廣闊d

點推30下

笑死我

980

召人幫我黑洞

禮物未諗到
你地想要咩我盡量比

推埋個post可以黑

咪

真

架

991

992

994

995

一落機梗係機場

998

999